msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WC Password Strength Settings\n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-30 22:23-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-30 22:23-0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wc-password-strength-settings.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:41
#, fuzzy
msgid "User Password Strength Settings"
msgstr "사용자 암호 강도 설정"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:42
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Below, enter the minimum strength requirement, custom messages, text colors, "
"and additional options. For information about each option, <a target=\"_blank"
"\" href=\"%s\">please refer to the documentation</a>."
msgstr ""
"아래의 최소 강도 요구 사항, 사용자 지정 메시지, 텍스트 색상 및 추가 옵션을 입"
"력합니다. 각 옵션에 대한 자세한 내용은 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">설명"
"서를 참조하십시오.</a>"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:48
#, fuzzy
msgid "Strength Requirement"
msgstr "강도 요구 사항"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:49
#, fuzzy
msgid ""
"Select the minimum strength of your user passwords. Level 0 = Accept any "
"password. Level 3 = Default."
msgstr ""
"사용자 암호의 최소 강도를 선택합니다. 레벨 0 = 모든 암호를 수락합니다. 레벨 "
"3 = 기본값입니다."

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:57
#, fuzzy
msgid "Level 0 - Anything"
msgstr "레벨 0 - 무엇이든"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:58
#, fuzzy
msgid "Level 1 - Weakest"
msgstr "레벨 1 - 가장 약한"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:59
#, fuzzy
msgid "Level 2 - Weak"
msgstr "레벨 2 - 약한"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:60
#, fuzzy
msgid "Level 3 - Medium (Default)"
msgstr "레벨 3 - 중간(기본값)"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:61
#, fuzzy
msgid "Level 4 - Strong"
msgstr "레벨 4 - 강"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:67
#, fuzzy
msgid "Level 1 Message"
msgstr "레벨 1 메시지"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:68
#, fuzzy
msgid "Will display when level 1 strength requirements are met."
msgstr "레벨 1 강도 요구 사항이 충족되면 표시됩니다."

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:77
#, fuzzy
msgid "Level 1 Text Color"
msgstr "레벨 1 텍스트 색상"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:81
#, fuzzy
msgid ""
"Text color when the password strength hits level 1. Leave blank for default."
msgstr ""
"암호 강도가 레벨 1에 도달하면 텍스트 색상입니다. 기본값에 대해 공백을 둡니다."

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:87
#, fuzzy
msgid "Level 2 Message"
msgstr "레벨 2 메시지"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:88
#, fuzzy
msgid "Will display when level 2 strength requirements are met."
msgstr "레벨 2 강도 요구 사항이 충족되면 표시됩니다."

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:97
#, fuzzy
msgid "Level 2 Text Color"
msgstr "레벨 2 텍스트 색상"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:101
#, fuzzy
msgid ""
"Text color when the password strength hits level 2. Leave blank for default."
msgstr ""
"암호 강도가 레벨 2에 도달하면 텍스트 색상입니다. 기본값에 대해 공백을 둡니다."

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:107
#, fuzzy
msgid "Level 3 Message"
msgstr "레벨 3 메시지"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:108
#, fuzzy
msgid "Will display when level 3 strength requirements are met."
msgstr "레벨 3 강도 요구 사항이 충족되면 표시됩니다."

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:117
#, fuzzy
msgid "Level 3 Text Color"
msgstr "레벨 3 텍스트 색상"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:121
#, fuzzy
msgid ""
"Text color when the password strength hits level 3. Leave blank for default."
msgstr ""
"암호 강도가 레벨 3에 도달하면 텍스트 색상입니다. 기본값에 대해 공백을 둡니다."

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:127
#, fuzzy
msgid "Level 4 Message"
msgstr "레벨 4 메시지"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:128
#, fuzzy
msgid "Will display when level 4 strength requirements are met."
msgstr "레벨 4 강도 요구 사항이 충족되면 표시됩니다."

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:137
#, fuzzy
msgid "Level 4 Text Color"
msgstr "레벨 4 텍스트 색상"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:141
#, fuzzy
msgid ""
"Text color when the password strength hits level 4. Leave blank for default."
msgstr ""
"암호 강도가 레벨 4에 도달하면 텍스트 색상입니다. 기본값에 대해 공백을 둡니다."

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:147
msgid "Error Message"
msgstr "에러 메시지"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:148
#, fuzzy
msgid "Will display if there is an error in the user-selected password."
msgstr "사용자가 선택한 암호에 오류가 있는 경우 표시됩니다."

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:157
#, fuzzy
msgid "Error Text Color"
msgstr "오류 텍스트 색상"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:161
#, fuzzy
msgid "Text color if there is an error message. Leave blank for default."
msgstr ""
"오류 메시지가 있는 경우 텍스트 색상입니다. 기본값에 대해 공백을 둡니다."

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:167
#, fuzzy
msgid "Password Hint Text"
msgstr "암호 힌트 텍스트"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:170
#, fuzzy
msgid ""
"Text to encourage users to make a stronger password. Will only appear on "
"passwords with a level lower than your requirement."
msgstr ""
"사용자가 더 강력한 암호를 만들도록 권장하는 텍스트입니다. 요구 사항보다 낮은 "
"수준의 암호에만 표시됩니다."

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:177
#, fuzzy
msgid "Disable Hint"
msgstr "힌트 비활성화"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:178
#, fuzzy
msgid "If checked, the hint text will be hidden (even custom hint text)."
msgstr "확인하면 힌트 텍스트가 숨김됩니다(사용자 지정 힌트 텍스트도 있음)."

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:184
#, fuzzy
msgid "Disable Emoticons"
msgstr "이모티콘 사용 해제"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:185
#, fuzzy
msgid "If checked, the smiley face emoticons will be hidden."
msgstr "확인하면 웃는 얼굴 이모티콘이 숨집니다."

#: wc-password-strength-settings.php:56
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: wc-password-strength-settings.php:56
msgid "Contact Support"
msgstr "도움 받기"

#: wc-password-strength-settings.php:56
msgid "Donate"
msgstr "기부하기"

#: wc-password-strength-settings.php:126
#, fuzzy
msgid "Your passwords do not match, please re-enter them."
msgstr "암호가 일치하지 않고 다시 입력하십시오."

#. Plugin Name of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "WC Password Strength Settings"
msgstr "WC 암호 강도 설정"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid ""
"https://danielsantoro.com/project/woocommerce-password-strength-settings-"
"plugin"
msgstr ""
"https://danielsantoro.com/project/woocommerce-password-strength-settings-"
"plugin"

#. Description of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid ""
"Allows administrators to set the required password strength for new "
"accounts, change messaging and display options, or disable requirements "
"entirely from the WooCommerce Accounts menu."
msgstr ""
"관리자가 새 계정에 필요한 암호 강도를 설정하거나 메시징 및 표시 옵션을 변경하"
"거나 WooCommerce 계정 메뉴에서 요구 사항을 완전히 비활성화할 수 있습니다."

#. Author of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "Daniel Santoro"
msgstr "다니엘 산토로"

#. Author URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "https://danielsantoro.com"
msgstr "https://danielsantoro.com"
